［金紫荊廣場］七一長週未露營好去處

我發夢諗起都唔錯
會展入面有水源、冷氣

又可以同林鄭同內地領導一齊睇升旗
話唔定可以同高官握手